俄羅斯、西班牙根本上演緊《破壞之王》

90分鐘完場，和波通殺！
屌，我地成副身家賭俄羅斯被西班牙打死架

我冇畀人打死喇
乜撚！

西班牙一聲嬌喘，將十二碼送畀俄羅斯

幽默感既野。。。
無就算啦